你話我分化又好，我只係想講你地未認清到事實

事實就係香港既年青人太多籍口，你話40打後有家庭我都算，講緊18-23個班，跟本係最應該出嚟，因為最好打同埋未來係佢地，但係比肺炎冷淡左之後就係籍口多到只要過到自己良心就得，出唔出唔緊要

有不反：太遠太熱太危險
無不反：限聚令，驚比人拉
和你唱：無用+限聚令
和你din: 無錢，食麥記，好食就得

就算個日警暴問題幾嚴重，佢地都只係跟手repost之後打機咩都唔理仲有心情hehehaha

開post既原因永遠都係起出面活動完翻到屋企見到既係晏就話去邊玩去邊到，之後夜晚repost完話好嬲第二日明明有活動但走左去食韓燒打卡，永遠都係咁，永遠都認唔清個獨裁政權

雪糕筒 Airbnb 自導自演 僭建 冰毒 曲解法律

趁後生去玩係年輕人應有嘅模樣
你唔好話你班40歲打後嘅 97前冇把好關？
呢啲嘢每一個嘅事 咪拎年輕人出黎屌

其實我自己都係入面個班人，但係我見到身邊既人都好似事不關己咁

係咪屌錯窿
40+個堆先至係唔出嗰大堆
唔好借口
香港變成咁佢地責任唔係重大啲咩

任何年齡層都會唔出，但年輕個班先係香港未來最大持分者，佢地有責任要再企翻出嚟，唔係起屋企乜都唔做

又嚟後人種樹論

咩又，講事實姐

笑死
你搭時光機返97同今日班40+講咪唔洗搞到今日咁

佢哋當時冇努力 賺夠錢有能力 你同我講佢個責任細過班細路

哇，你唔好亂屈尻我啦，講緊現時局勢你同我拉去97，wtf

我幾時有講過佢地無責任
你咁講事情都係一樣，家陣我地年輕人唔行出嚟，過多20年都係同一道理？

理性討論
香港人的確有好多藉口唔去抗爭
但係喺短期內 勇武抗爭係咪真係可行呢
呢年黎嘅犧牲 大家都有目共賭
何況宜家武力差距越黎越大
犧牲幾萬個手足去打場贏唔到嘅仗（至少宜家係）值唔值得？
抗爭係唔可以停止 但係唔應該只得勇武呢條路
街頭抗爭如果大家都無sense 無目的 唔識走 結果只會係送頭
犧牲嘅永遠都會大過得到嘅

仲有 其實屌快樂抗爭嘅人意義唔大
你唔會動搖到啲唔肯risk自己未來 甚至係生命嘅人
一味死啄住勇武會overlook左好多可能性
多一個朋友好過多一個敵人

我同意勇武抗爭唔係唯一出路
所以我都無force佢地去full gear

但係我只係認清自己身邊既人
連任何活動都唔會參加咩都唔做之後而睇清根本無可能贏

以你logic
過多20年要抗爭嗰陣 咪學你出po叫班細嘅出來 話佢哋最大責任 唔好顧住玩

唔好監生話班年輕人最大責任啦
每一香港人一同suffer緊架
年輕人18 22本應日日落club呃西屌

40+可以話佢要養家就可以唔理

咁我呢個去玩嘅年齡
去玩前都識ig repost
咁都要比你屌？

On9你一句最大持份者 就射就個ball比最冇say嘅年輕人都有嘅

下，其實我都一直揸住年輕人唔肯行翻出嚟呢個點
喂你有無睇曬架，我一早講我都18，22，可能我同你個圈子唔同我唔知

喂18 22日日屌閪，我夠知
講緊既係現時局勢，連最有能力既一群人都放棄咁光復條撚？

人地個個出面打餐死屌你repost j泡菜就好正確？咁唔怪得啦，你射個波比前面個班人真係多謝你

老實講，唔係話啲乜，香港發生啲咁既事仲有心情玩真係比個叻你

Dse完去放鬆下無問題，但真係唔記得自己屋企發生咩事

依家係屌緊你個前提阿 你個前提錯點討論？
一黎就射走40+個ball
叫年輕人咩起個責任

18 22就最有能力？
冇功課做嘅？ 唔洗返pt就有錢？
你講嘅能力只可以話係體力同用活力擠出黎嘅行動力

咁比你射走個ball啲40+呢？
香港最黃金嗰幾年搵夠錢 40+-係事業有成嘅時期
佢哋就冇能力？ 有錢有社會地位 要企出黎幫年輕人先係㗎嘛 大佬你一下就幫人射走個波

我想講嘅係件事上面 每個人都有等份嘅能力去做 其能力以不同形態呈現
做乜年輕人唔做 就屌佢冇心 40+唔做 又點解幫拎養家做盾？

再評論下你個責任最大論
呢個係藍絲心態嘅solid base來
因為佢嘅相反 責任最細論就係藍絲心態

例子 “我嘅訴求係返工” “老阿婆話叫人唔好搞事”
就係base on你個theory佢地先至認為 佢地就上岸/已上岸 自由爭取完我都冇命享受 而develop出來

Tldr:
前題錯，責任論錯

怕你唔明
我將你個前題改一改

事實就係香港既大人太多籍口，你話年輕人太細個唔識未來我都算，講緊40+個班，跟本係最應該出嚟，因為最有錢同社會地位就係佢地，但係比肺炎冷淡左之後就係籍口多到，又要供樓又要養家，只要過到自己良心就得，出唔出唔緊要。

呢個前題都係事實
Base on咁嘅前題討論又得唔得？

睇撚完你都係唔清楚我想表達啲乜，我尾個到咪講撚左點解要開po屌7班後生點解要因為肺炎淡化唔撚再出嚟，同埋下面咪講左身邊既人都係咁，令我咁認為，本來肺炎前10個有8個都肯行出嚟，家陣得翻3-4個，明唔明，係要彈個龜頭出嚟扮撚曬pro咁，聽你咁講佢地係咪可以咩都唔洗做，同埋你係要好似將我講既野搬落街頭勇武，我只係好簡單咁講佢地咩都唔做係唔會贏

我聽完你講淨係覺得40+咩都唔洗做

我只係咁講，40後佢地上岸有家庭出到嚟同經歷過既比我地多，目前既事實就係班40後同打工仔都比年輕人出嚟既次數仲要多，我去過幾次和你sing就知

唉屌有代溝